狗由一開始就注定係condom

Hi mon po 警甴
一直叫你哋condom仔，期待清算終必來臨，但勢估唔到原來你哋一開始就係棄子。中共要換曬呢一代香港人既血，當然包括埋你哋，其實你哋都好有香港人特色，特別在唔聽話。
立場記者生氯痤瘡，係人體積存高濃度二噁英表徵，你哋覺得係因為乜嘢原因？食物及衞生局長陳肇始之前話對目前使用嘅催淚煙成份了解有限，汪狗係記者會反問點解有人有二噁英要入催淚煙數。雖然你哋好多都係毅進仔，智商可能係有限既，但真係覺得唔關催淚煙事？
二噁英可以經皮膚同空氣進入身體，當你哋好開心放題既時候，除咗前線記者同手足，你哋自己都食緊啊！當你哋返到屋企同狗乸温存，當你哋同狗仔女抱抱互動，佢哋都吸緊毒，原來禍必及家人就係咁解。

氯痤瘡呢三個字我懷疑有兩個字佢哋都唔識讀

所以亦不能理解其風險

到佢哋生個陣就識讀啦

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？